雨傘個時有firechat，今時今日有冇app可以取代？

人一多信號就差
好多時發生咩事都慢幾拍
甚至朋友間好易失聯絡
今時今日仲有冇用Bluetooth嘅溝通軟件？

推

Push

唔知但推

又想教精犬隻學識新技能

firechat

唔知有冇用 分享左先

Firechat 註冊唔到

肯定安全？

有冇d唔洗電話登記
Tg都失守
即場訊號又差到仆街
如果只係物資/普通消息
就算比龜睇都冇所謂？